點解陳偉霆個廣告拍到咁、阿拉丁又唱到咁、都可以紅到咁？！

求解說